坐坐下又4點

早

又係你

岩岩起身打咗個丁、食咗啲野

食左咩

半個一粥麵買嘅福建炒飯＋一包四海點心叮叮鮮竹卷

食咁飽 我都想食呀

陣間落街食囉

可能一陣就瞓左

終於早訓到

可能咋

我都仲未訓啊